超人特工隊VS大英雄天團，打上嚟哪邊更強？

超人特工隊邊有得輸

咪玩喇
我諗淨係啊仔同啊女都已經屌打下面6個裝備撚

積仔一個夠做

屌,邊到有得打 秒

不過好多人話6hero好睇
但我睇完都無咩印象
覺得好一般

雖然我都鍾意bh6,但靠裝備既普通人同天生有power既真超能人邊有得比

iron man
batman

syndrome既結局已經話左比你聽靠努力係打唔贏有天賦既人

真 佢地各自有咩技能都唔記得晒

老豆老母兩個都pro-heroes 班毛都未出齊既仔點打
小麗個盾都屈曬佢地機啦

雷射雙刀/ 磁浮輪(高速移動, 切割, 回力鏢) / 天才&發明家/ 大力, 飛行, 飛拳, 掃描&追踪/ 化學反應波(黏膠, 爆炸, 煙霧, 結冰等) / 彈跳&噴火

天才發明家都係天賦嚟嘅

反派幾型 用嘅技其實係主角發明

其實好勁 純粹輸在反派

好鍾意bh6 個混日本+美國既風格

我都係
有冇睇Kubo?

呢招屈機
根本唔洗出隻boss
佢一個都可以秒哂成家

積仔carry

kubo勁正 可惜叫好不叫座
個故事勁有創意，stop motion畫面又靚又有特色

其實syndrome 應該freeze得到jack jack
係抱住飛緊先輸

奧斯卡比zootopia拎咗

一個係超能力，一個係科技，你覺得蝙蝠俠打唔打得勝超人，或者iron man打唔打得勝雷神呢？

下我覺得bh6贏喎
雖然兩邊都中意
不過超能力有極限同有弱點
反而裝備可以不斷改良
Bh6成班天才黎
諗策略同用裝備一定好過syndrome好多倍

kubo係講咩
有d興報